雙十一周圍塞 中期成績表

沙田人完勝
其他區再接再力！

首都

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

雙十一 周圍塞！

推

海外撚同大家打氣

各位注意安全。

沙田有回落跡象
黃大仙急起直追
雙十一 周圍塞！